大阪/北海道災後交通集中討論區5

5應該完啦

死曬

同社などによると、連絡橋の道路（下り線）の橋桁が、タンカー衝突で数メートル押し込まれた。この部分の道路から約２．５メートル下にある線路は、鉄板で囲まれた鉄道桁に敷設されている。上部の道路桁とともに鉄道桁も押し込まれ、約５０センチ横ずれしたとみられる。この影響で上下線２本のレールもゆがみ、架線も損傷したという。

架線有損壞，要整的話首要被撞行車橋移正位，先再整鐵路送電線

但更重要係，成個地底站應該俾海水浸晒

條鐵路係用龍門架式電線桿，橫跨哂出入兩條線，條斷橋撞冧左電線桿，出入兩線都會冇電。同埋路軌撞歪左要重舖架，都要移走斷橋先
仲有關空車站入邊停電+水浸

Peach或成最大贏家

我唔想有6

屌cctvb好仆街，只係報北海道d鋪頭唔開、報果到既香港人冇酒店住，但又唔講多d果邊既災情、唔講下都有鋪頭減價幫市民，點解可以咁撚仆街

仲睇cctvb

cctvb 算把啦

蜜桃仲未出公告取消既

留名

單邊行

見到有一堆國內航班既公告

因鐵諗住點？

明天兩班peach來港都取消 姐係無機返去啦

等執

本身今日走 而家要13號係福岡返香港 比預期留多7日日本 琴晚成晚諗無教好訓 岩先撞到個香港人 問過佢地搭去東京再飛首爾先返香港 咁攪法真係金希望濟留係日本既巴打安全返屋企

最撚仆街係d航空公司 間間都診火打劫 張張單程機票都要5千up 重要最快都要下星期中至尾

既然已成定局
不如享受埋呢七日好過啦

女朋友都咁講 好就好在唔駛左轉右轉機 同埋福岡酒店都算平 本身諗住最多留2-3日 估唔到要留7日

其實福岡有船去釜山
不過點都好，最緊要人無事

人無事呀 希望順順利利返到香港 而家都身在大阪 聽日去坐新幹線去福岡hea幾日 好彩13號早機 一訓醒去機場返香港 而家身上得十萬yen應該都夠依幾日駛費既

十萬yen 夠洗啦

夠既 食飯買野用visa

十萬夠啦，間中 松屋吉野家便利店
留番多啲錢，以防萬一

門司港夠玩半日
其餘時間酒店房啦

都諗住去門司港 而家我地食野都揀D 1000yen左右既野食 我諗福岡消費比大阪平

如果有餘錢 就買張JR 北九洲 pass , 去下長崎 軍艦島，熊本 亂行

福岡廣域PASS，新出

Thx

新千歲同關空同一命運
又係開國內線唔開國際線，加冇鐵路到機場

新千歲慘好多，出市區都冇車。關西起馬有船

HK Express可以買12號之後嘅機票

廚叉 20號既機可以免費改期 但無話取消

重要公告
受到9月6日發生的地震的影響，北海道內的列車目前停駛。
預定將從以下區間，開始恢復行駛 (9月7日)
○札幌-新千歲機場區間
只有「快速Airport號」預定從13點起，每1小時約有2班次列車恢復行駛
○新函館北斗-東京區間
東京9：36開 隼(Hayabusa)11號（開往新函館北斗）起，預定恢復行駛
新函館北斗13：35開 隼(Hayabusa)28號（開往東京）起，預定恢復行駛
以上行駛預定會有變更的狀況，其他列車目前沒有重新恢復行駛的預定。

今時今日仲要睇 tvb？！

我同事個侄仔同佢 d 腳戇鳩到乜錢都唔唱定諗住去到當地先搵 seven bank，去到㩒機又要每日續 d 續 d 咁拎，摔之向函館𠴱晚停電時佢身只得 2000 yen，四個人夾埋 10000 yen 都唔夠。

地面液態化都幾頭痕，唔知關唔關個颱風既雨水影響？

嫌手續費平咩

共同社引述機場高層指，因為水浸而關閉的關西機場，部分國際線明日（8日）復飛。

今日又落雨

新千歲國內開番，東京機位咪仲緊張

我都係淨係唱少少 去到再10萬10萬咁撳

部份關空利木津巴士路線已經恢復運行
另外神戸機場去關空嘅高速船亦已經恢復正常班次

南海鐵道泉佐野站/JR日根野站入機場臨時接駁巴士時間表

不如過番隔離飛燕個post集中少少

早兩年都自駕過北九州 今次未必落去熊本果邊啦 反而諗福岡有乜做

點解無啦啦會分左兩個post

可能搵唔到咪開果個

過番去

咁撚好笑？出門當地現金信用咭必備架啦